其實移民嘅人，係咪多數土生土長，未去過外國讀書/居住?

我好想知係咪多數係d土生土長，未去過外國讀書外國生活，未離開過香港超過3個月嘅人，對外國生活好無知，以為好似去旅行嘅人，先至會移民?

移民多數土生土長
移民多數去過外國讀書/居住

香港土生土長, 但由細就好討厭香港既生活模式同環境, 立志要移民

去都未去過都有， 淨係google london eye😂

未住過你又知會唔討厭外國個隻

其實連登仔講咗去就點都會去架喇！
不過講真英國失業率奇高唔係浪得虛名local想搵份工都難
當去吓旅行囉

睇書，睇 documentary，鍾意大自然

香港搵到少少錢過外國供習樓都好過係香港做二等公民